[
    {
        "randomId": 696
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "So na data bava inda imwe batanyijwe n'iki?",
            "option_1": "Mahina",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Akagabo ko mu irebe",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Imbwa ifite igufa",
            "option_3": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kanyonyomba",
            "option_1": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Umwambi",
            "option_4": "Impururu z'umutindi",
            "correct_answer": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ubwato",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cyamutimbatimba cya ngoma y'abatindi",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Rugo",
            "option_3": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ku ngoma ya bidiri ngo di",
            "option_1": "Umuhoro",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Urubura mu makoma",
            "option_4": "Izo ngohe zawe",
            "correct_answer": "Urubura mu makoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabusobeka ntiwabusobanura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_3": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_4": "Inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka ikarisha kure bwira igataha ku muryango",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]